無人討論財經？

點解今日無咩人討論牛熊既？係咪尋日大家輸左好多？